倫敦 "南丁格爾" 臨時醫院10日建成

4000張病床，英國認真起黎都唔好講笑

其實會展啲event都差唔多咁快

無隔離？

似樣過方倉醫院啦